[推到開賣] 5月 十八安士演唱會

召喚上次一齊睇viutv重播既咁多位巴絲打

聽聞因為上次係贊助 氣氛唔太好
今次佢地要再開一次咁話喎

據說係5月3日會展hallbc
非可靠消息 出左官方消息再update

有無巴絲有興趣
唔想再睇住電視high 今次一定要入場
尤其係要聽阿水唱廣東歌

吓

喂 巴打

咁多隊都玩
或者有無加減

無加無減 都係喱十八個人

等你出details

之前未見有消息唔知堅定流所以唔敢講
見到佢地出左食飯相先敢開post

btw 價位應該係 680 / 480

補返source

我聽到嗰陣都唔敢信
第一個反應係 吓？又黎？一月先搞完喎

老豆都無飛

上次睇唔到現場dum哂心口

除左dj，隊隊都鍾意
特別係RubberBand

我見細蘇post張相寫21安士，5月多一隊 ？

我個消息就係寫十八安士 單位都係嗰五個
所以真係要等官方消息先得

我都係咁話
所以飛已留

留名!! 好想睇

但佢hashtag同@ 都係嗰五個單位

媽 好亂啊

j返上次viutv個post見到月形池巴打話加多幾個就多隊鐵樹蘭
18+3=21

應該無咩可能 我都係突然見到ff下

正啊 之前係咁loop viu d片

竟然見到自己個名

不過上次唔係叫許志安與17安士音樂會咩
應該係17+4 多個四人組合?

會加邊隊 野佬

一齊估 仲有咩現役4人band?

kolor

商台都出左ad，係21安士

會唔會同dear jane開拖

但上次17係未包埋許志安喎
許生+17 係18
咁如果變21 應該係18再+3

咁唔通真係鐵記

要睇今次個show名點叫
上次叫 許志安與17安士音樂會 = 許志安+17安士 = 18 個人
如果今次叫 許志安 與 21安士音樂會 = 許志安+21安士 = 22 個人 (加隊4人band)
如果今次就咁叫 21安士 = 許志安+20安士 = 21 個人 (就加3個人)

唔知有無get錯

冇錯

會唔會加Tonick呢？

許志安曾經喺訪問講過話好鐘意kolor既大吟釀

加招魂

話時話，自從許志安同4隊band出碟後，有無人對佢多左好感

估唔到啊

喂屌你正呀喂

推

正呀本身諗住去上次嗰個點知搵唔到地方買
有冇巴打知今次邊度有得買

又係903搞咪又係內部飛多

但聽聞今次唔同上次一樣俾贊助包哂飛

留定名先
上次miss左今次一定要睇

認人時間

有個係女

王嘉儀

有得買飛未

但邊度嚟21個

可能今次有特別嘉賓掛

幾時開售

去唔去好呢

上次攞飛個班人完全唔投入真係好失望
希望今次賣飛俾fans入可以high d

如果剩低個隊真係kolor,咁全港我最鍾意嘅4隊band就可以同台演出
但係機會應該唔大

好大機會鐵記 因為+3

love actually

重温住上次

條片真係好搞笑
希望留飛順利真係好想睇

680抵睇呀屌

幾時有得買

喂可以加飛 有無人要留飛 兩點前留contact俾我

係唔係一齊睇?一齊睇我想join

好撚想睇

我諗佢係俾一齊既位我掛
如果係 我可以啊 我一個人

如果係就預埋我~
yakkailihkg@gmail.com

係咪全企位 係嘅++ telegram: @amoonshapedpool

唔知喎…… 感覺上就唔係？
真係唔sure

請問係咪可以留飛啊?
TG:@Endless_rain_x

其實有企位都得

no results?

check mail?

截左

我留多左兩張680飛for未睇到post的巴絲打 因為好似有啲趕
如果有興趣盡快留contact俾我

利申返先 無賺錢 我拎幾錢就係幾錢 反正平過信用卡預售
希望最後唔使我自己食哂啲飛

要一張
留咩contact俾你？

telegram?

fayewongtab2@gmail.com
sor email得唔得
thanks!!

TG:@Endlesss_rain_x

sor 自膠

今次一定要去

幾時賣

今晚先覆到你

我都想知

巴打覆左你email

仲有一張

有興趣 tg hkgg556

點解我而家先睇到

準備有記者會
推推推

10號賣飛

留定個名

四月十號賣飛

痴鬼線記者會個backdrop勁靚

仲有冇票呀巴打
Telegram:poormanhaha

跟隊 TG: kl19928

無喇 截左飛喇

真係好鬼靚啊

好想知嗰三個呀

鐵樹蘭都玩

而家先睇到放飛

估許志安唔到

Poster

商台《21安士音樂會》 許志安自爆歌酬3800元

許志安、RubberBand、Supper Moment、Dear Jane與觸執毛的「17安士」再合作並延展為「21安士」，昨日在商台舉行《21安士音樂會》招待會，公布音樂會5月3日會展舉行。新加入的三位成員是誰，連安仔也說未知道。他稱由於上次的《17安士音樂會》反應好，很多歌手也提出想一齊玩。他笑言這是一班傻人，想為音樂做一些事情。

《21安士音樂會》是商台首個售票演唱會，安仔形容是創先河，希望可以延續下去，可以換不同的成員參與。問安仔是否擔心歌迷要炒黃牛票問題?他笑說:「快啲買囉!在歌手或樂隊的立場想門票快些售罄，但也想歌迷排隊可以正價購票，今次要看商台如何處理。」

問他會否加場?他坦言在經濟學角度是不應加場的，笑言他的歌酬只有3800元，他一定要賺錢，所以只剩3700元準備舞台服裝。招待會上其他成員對安仔有意見，有嫌安仔著太多衫，又有人希望安仔不要太大隻，站他身邊好自卑。觸執毛的阿水上次摸住安仔的胸唱歌，問他今次會否更直接?他笑言上次並非刻意摸安仔，只是情緒到，大家不需要集中睇安仔身上那一點。

幾點去通利排好

佢上次有去鐵樹蘭喺麥花臣個show啊
仲要企足成場 啲DJ都係坐哂喺後面咋
所以超appreciate佢

我其實本身想留俾上次viu重播個post啲巴絲打
但我知道得太趕喇
又唔敢留得太多驚要自己食哂

poster都出埋嗰三個係邊個都唔知

有預感唔係band

個post我開架

感覺係啲唱一兩首既嘉賓？
但上次淨係唱自己歌都唔夠 仲加多幾個 張rundown會變成點

我知啊
突登開post搵返你地

好期待

守得好密

其實好想Kolor 都有份

如果係林海峰同杜德偉都幾得意

咁仲有一個係邊個 更加難諗

使唔使幫手搶飛

我自己都會撳

今朝我撳艾粒都撳左成粒鐘先勉勉強強搶到
好擔心下星期一點算

星期一係9點定10點

HELLO 巴絲
遲左發現有呢個post tim

我會估個3個係 BIG3
但心想係鐵蘭樹 or kolor

Big 3

吓 唔撚係掛

元祖安士，亦係最後一次信用卡換飛嘅拉闊

2014年

我有去呢場

喂好撚正

嗰次冇咁多交流，但都係好正的
第一次睇安仔以外三隊的live
poster 好靚，一直吉响枱頭

無咁多交流係指各有各唱

零印象

幾有道理喎
杜德偉同佢地玩開

成件事錯哂。。big3 冇個唱過rock

放過佢地三個啦真係救命

佢地出黎我怕會俾fans 噓爆

似係會冷場同好老尷

尤其係奶共蘇永康

我第一個大叫白粉友 奶共狗

咁平心而論我又幾鍾意佢把聲既
但真係算數啦成件事根本唔夾 佢地三個唔好黎搞事

我都會屌鬼
呢啲垃圾就唔好污染個show啦

得罪講句 , 如果最後係加佢果幾個兄弟落去 就真係把撚

如果最後係加佢果幾個兄弟落去 我就真係切撚

係既我要考慮仲睇唔睇

屌 依加先見到呢個POST
有冇消息幾時公售?

4月10號

留名見證

btw再一次唔該巴打留飛

嘩 第一代安士

咪搞

必買

6月9 RubberBand x Yellow ! 一起乾杯音樂會

野佬正呀
如果21安士加佢地都好正

堅定流啊~呢個仲正喎

要窮呀

唔好驚訝 係真既
雖然當時我同你反應一樣

我之前喺liveshow group講你又無反應 早知幫你留埋飛

黎緊仲有新歌

忙

幾欣賞杜生上左岸仲同本地band合作

點可以無我份

破產RB死忠

喂你終於入黎喇

喱個真係
所以今次都要繼續支持

依家先知有post

開左成兩個禮拜都有

好少入音樂台

我都係

唔怪得我話留飛無乜人理我

唔開喺音樂台唔通開娛樂台

當我發現有得留飛但遲左果陣真係喊出黎

宜家買一張飛 加多一張飛既錢 就可以有兩張飛喇

by細so

乖唔好喊
公售嗰時mon post我地一齊搶

落力D啦唯有

因為音樂台好多泡菜post 要睇都留左名

恐怖巴都幫手搶

星期一朝應該無咩野做可以幫下手搶
多啲人去先開心架嘛

嗚啊 遲左入嚟睇唔知有得留飛
星期一要返工 唔知搶唔搶到

除咗上網買飛外可唔可以去通利或文娛中心買飛？

嗚好想睇 唔知星期一搶唔搶到

睇下呢度d巴打幫唔幫到手

如果可以搶多兩張 麻煩tg我啊

我諗快達票應該係一律都可以喺通利嗰啲度買飛既

btw 原來一個人可以買15張飛 痴線

15張....買條毛

唯有星期一努力

跟機

連登有愛

不如開個tg 搶飛group 會不會方便啲

有邊位可以幫手開

啱啱開左 我加你地入去啦

15張真係

一行都係得12個位

加我加我

所以啲賣飛準則真係好鳩

硬係覺得個名有啲玄機
上次叫 許志安與17安士
但今次係21安士 即係許志安係組合一員 即係Big4？

留tg?

應該唔係 除非係

佢之前留過 我加左喇

我地前幾頁先討論完

一直覺得許志安好鍾意聽band
之前成堆重型音樂的remember live,佢都好似有錄片支持

不過佢個人能力,無辦法做返呢種音樂出黎

點樣入group
好想睇

@NOOBIRD

想睇
但一條友 如果有big3 即刻唔去

咁佢把聲啊各樣野又真係同band好唔夾既

希望無啦認真

留tg

想入 tg: kl19928

tg: TLS1997

聽日開賣好驚搶唔到飛

如果係鐵記我都好撚想睇
如果係big4我真係唔想睇

有無好心人幫手撳2張480 tg：kl19928

講真如果嘉賓mode唱一首半首我又無乜所謂
因為真係好想聽另外嗰十八個夾歌
無謂因為幾條友搞到自己又後悔多次

一陣十點就賣喇 大家加油

又鬥搶

其實唔知點解覺得未必賣得哂

想買兩張$280

唔係LAW, 19 好多FANS, 上次要搶

BIG 4 嘅, 咪去廁所, 或者坐低抖一抖
準備1條友企全場

點解今次咁易既

我睇個陣無680中間位 係無哂定點

唔知rb會唔會唱一拳超人

成功買到

仲有好多
除左s4-s6冇哂

易過借火

680 正中最前個block 冇得簡嘅, 我估內部飛
成功買左後一個block 最後一行
#勿相認

有冇人要1張s103 嘅$280 ?
錯手㩒多咗張

佢係咪無乜宣傳
今次真係極易

咪好囉, 死忠易買D XD

個個都買得到

買到！ 正啊！

買到280 S11 但其實唔知去唔去到 買左先算
好想知另外個3個係邊個

順到一開就入到

依家680都仲係連位添

一賣飛咁多人上水

我覺得係 無理由去唔到飛
903

推到爆場

幫你推下

順到嚇親

唔該

真係㩒錯咗 非黃牛

呢飛多到任㩒

仲有得慢慢揀位

咁岩睇到呢個post 先知有飛賣
拿拿林買左飛先再搵人陪我睇

買左3張680 s7
正中3格無得買

岩岩先見到呢個po

冇人買

我仲特登教鬧鐘起身搶

居然唔駛搶飛

反而想知今次會唱d咩歌

小明 盧凱彤 恭碩良

wtf??? 認真？

903要多謝我啦頂
點解啲宣傳可以差到咁樣

恭碩良咁正~!?~嗚哇

勁易買喎今次真係
咁少人睇一早開star hall好過啦，細場睇band show正好多

Ellen同小明

冇人知
隨時walkin都有飛

一個毒撚睇

咁你令願一個睇定後悔冇去睇先

我都毒自去呀

之前同巴打留咗一張飛
唔留應該搵到人睇
不過一個睇有一個睇好

我希望既人選

仲有無飛

唓

你喺度搵人食左你張飛之後買過
反正仲有咁多飛

同意
但我諗如果唔係宣傳不足應該唔會賣唔哂

你入去睇下
目前仲未有任何一個票價完售

好驚佢真係有big4

睇埋巴打你張飛個位靚唔靚先

好多雙重否定

咁佢係好fail嘛

咁你自己考慮返

今時今日都係靠fb fan page news多過實體賣廣告宣傳,
我見rb fan page有share叫人買飛囉

會展d位靚極有個譜啦，坐十零行已經覺得好遠

啱啱狗衝左落去買 買左兩張280山頂位

你有冇買yoga

未買 應該等平飛

出讓21安士音樂會飛
3／5
S3 Row I 兩連位 680
S23 Row J兩連位480
S205 Row G 兩連位 280
原價出讓

有冇人收🤔

要唔要收走佢

諗起終於好天氣，會唔會真係有小明

不要問 只要信

有盧凱彤應該又可以聽Get off my dance floor

原來條友ff 當我無撚講過

你買咁多做乜野

+1
希望有單丁位買

今次真係好fail 可以賣咁耐仲有飛
辣殺

可能好多都只係見viu 有播先睇,到要真金白銀俾錢就88
呢次真係我地認真左

想揀下位

原本想買，

但係見到老鼠安，不了

我有1張，$280 S103，有冇興趣?

無佢都無得睇呢個演唱會呀

放兩張S11 $280
得得番幾秒del唔切 買多左

咁少人買就唔好開會展啦
會展除左頭幾行其餘位根本睇唔到

呢樣真
SUPPER果場我買680乜柒都睇唔到

屌 同朋友重覆買左飛 多左兩張680
有冇人要

果次你坐咩區

放一張680

係咪仲未爆

agger,上次坐最前嗰區嘅最後一行都已經覺得好遠

我都係最前個區既最後一行
好彩我坐最邊個位可以行過去側邊個位睇炸

係，要趷高腳睇
心諗坐後一行可以伸下腳仲好過

所以今次我醒水呀
買唔到最前買左最後面

我今次睇280最側邊，應該可以擰甩個頭了

280中間

我講緊yoga喎

係咪得我覺得有得再睇好開心

啱啊
唔明做咩成日嫌棄佢
我覺得佢雖然係唔太夾但好有heart好熱血

我諗佢地都估唔到會搞成咁

其實好sad
許志安加rubberband加supper加dearjane加chochukmo竟然號召力咁低

唔多鍾意咁多人係台上面 無買到飛
如果淨係rubber+chochukmo 肯定睇

的確有人係唔鍾意太多人喺台上

唔知可唔可以到時偷雞坐前d

唔係，仲有我

好撚後呀 睇粒豆
買左綠區

上次睇到一半走左好多人

自動坐前

好矛盾, 想多D人欣賞佢地
但又怕太多人欣賞變濫....
(eg eason, 我係由與我常在鐘意佢, 但個個都話鐘意, 我反而冇咁鐘意)

啱啱上hk ticketing個網度睇 680同480 d飛都仲可以整到個十連位出黎

個反應有冇咁差呀

molamola

講真
佢今次合作啲歌雖說唔係隻隻都好岩佢，但質素好高
你睇下倫伯
人合作佢合作，隻隻都垃圾到不得了
純粹痴名氣呃飯食

我想偷雞坐正啲
買左680側邊

其實都唔怪得倫伯
佢始終係以前年代既歌手 佢做番以前做開既野唔難
但係要佢做唔係佢年代既音樂跟本唔掂 跟本跟唔上而家既年代

十連位係咩事
陰公

借個POST黎宣傳下先

如果到時多吉位 希望佢地可以叫 280/綠區既人坐前d

會展比唔比嫁

竟然 銷情一般？
利申：已買

唔係一般喎 滯滯地

啱啱先見sunny po ig 仲有成個月應該冇問題嘅

比起會展俾唔俾 買680啲人會屌鬼先

有無座位表睇下 係咪a row=第一行咁樣計？
我第一次睇會展
買左680 但你地話第1x行已經好遠

無記錯既話 係

咁會一個row有幾多個位？

最想多d人識rb，人氣同作品質素成反比

講真幾欣賞撚伯仲試新野，但係出到黎d作品真係柒柒地
唔識欣賞佢而家既唱腔

agger
追左rb勁耐明明咁高質但就越撈越霉
不過而家轉獨立都好，起碼濫show少少可以多d街外人聽到佢地嘅歌同live

其實我反而覺得係之前唱片公司問題
唔似supper大大小小嘅show都出現
rb我小學已經開始聽阿波羅但之後都唔多覺佢地浮上水面

許志安ig話就買哂

就

係呀，所以而家rb浮返上水濫show d應該會好好多
嗰陣supper紅有一部分原因都係紅在濫show, 而sunny嘅感染力又的確勁
我記得連6號都話要同sunny學下野

我見觸執毛同supper 開始瘋狂賣廣告

然後見到有人留言話要破費了
即係咁耐都未知賣緊飛
真係

btw 只此一場個hashtag好柒

商台蝕死

如果有日rb 紅到好似濕鳩咁
就已經唔係rb喇
小店係要繼續做小店先有個種味道嘅

今日先知開

鳩估
另外3個如果係根據佢地同邊個合作過就會係

Rubberband: 小明
Chochukmo: 盧凱彤
Supper: 欣宜

Rubberband: 小明
Chochukmo+ Dear Jane : 盧凱彤
Supper: 欣宜

有一個會整沉架船囉

Jun都得啦 我就係咁估

屌 咪撚搞啦

笑撚死
成件事即刻柒晒

屌佢老母, 如果堅嘅加埋D唔關事想點,9唔撚搭8

講得出黎應該唔係喇啩

本身個show啲飛已經滯銷
如果單料係真 真係恭喜903

屌唔撚係呀 好撚憎蘇永康 串柒柒

好撚心就搵返d band仔 / 獨立音樂人/ 創作歌手

寧願要欣宜都唔想見到蘇永康條白粉友

寧願睇天堂鳥都唔想見到big four

唔係big four confirmed!

Why

不要問只要信

你有前科

合照

11號

10係 杜德偉？

Agger

10號係rb阿正呀 ？

只怕小店捱唔得長
幾條友點夠搵食呀

咁又講返
如果有big 4得一場就賣晒好耐啦

岩呀
都係見到佢地依家搵到少少食先咁講「風流話」咋

睇數字顏色認啦 有分
杜生應該係2號

17一睇就覺得似泥蜢 但佢個色係dear jane

有興趣呀
你放左未

頭先903 好似提左少少, 話其中2個 係一對稱兄道弟既歌手?

歌手?即係唔係band?

會係邊個稱兄道弟???

佢地係講歌手

即係三個獨立單位?

草猛

唔似 草蜢早幾個月先開過拉闊

未呀你有興趣就

有冇人要兩張480 s35

soler

6號都要keep住幫人拍mv

5號先係泥蜢

稱兄道弟喎 唔係真係兄弟

咁耐仲有飛
我一開果陣仲狗衝左😭😭😭

會唔會有平飛賣

有無人有頭緒

我諗起有三兄弟

艾粒？

mr.其中三個（好似係）

師兄 邦邦同國腎

不過點睇都唔似係佢地

野佬

一啲都唔出奇

係野佬就正

野佬成5個人啵

等緊野佬同rb個show

e-kids

頂

崇基崇德

吓 唔好掛

稱兄道弟會唔會係shine

係佢地就正喇

S8 480x2 有冇巴打收飛😭
一開波狗衝禁多左

Tg :

靈魂道真係好撚正

唔好啦掛

發夢見到果三個係余文樂 任然齊 同梁漢文

乜料 你瞓之前究竟睇左啲咩黎

mr.三子

真定假

其中2個 係一對稱兄道弟既歌手
另一個獨立
點會mr

陸永c君

獨立真係得果幾個

放一張680，有冇人要？

tg:

3點fb會有live ,謝西嘉就話多3個會係邊個可能會準備左答案, 到時睇下會唔會又被fake啦

Oh no
Big4 味濃

邊度講

岩岩個live
話咩個3位佢地每個人都識
但個3個人未必識佢地 淨係識老鼠安

一個既淨係諗到 盧 hocc

唔知wow左未
今日見到零食物語同巴士站都有廣告

唔好呀。。。

今日係咁LIVE

如果真係BIG4...我諗現場反應隨時差過上次

你想像下
張偉健唱哪裡只得我共你
蘇永康唱good night

唔會係佢地啦

可能係腎同邦

屌
有畫面

sunny:我地大家一齊舉起隻手~~一齊唱~我只想 身體健康~~!!!

有冇人有back up d live

如果真係Big4 各位買咗飛會唔會想退

有得退既咩

細蘇之前o係週末d節目講左一定唔係bigfour

報紙都話唔係喇

安心。。。

一定係識玩樂器既音樂人架啦

或者放俾人 不過我估唔會真係big4

我唔會退

應該冇咩機會掛
佢地平時都冇咩交集

國腎就正

上 supper facebook 應該有

唔通係shine

尋日903兩個live都冇透露小小

見到 mr. dash個細佬

商業電台分享了生活日常的直播視像。
1 小時 ·
#21安士 召集人 #許志安 真情剖白安士背後故事 #神秘3安士唔係BigFour呀 #講多次真係唔係BigFour呀
#21安士 當中嘅 #神秘3安士 到底係邊個呢⋯⋯ 疑似知情人士 #泥鯭 都話好期待同台演出！唔通真係⋯⋯ #風火海 #Ekids？買飛入場揭曉！

其實佢哋係咪有mon post

應該係
Hello

Hello I love 觸執毛 快啲出新碟
I love Rubberband

頂...有MON住...好想叫其中一隊收..

有睇dash細佬ig 早2日佢地2兄弟同佢個4歲仔jam歌 話唔定係呢3個

如果佢地有睇post既 希望會留意下
阿水上次唱左廣東話歌
今次可否唱堆國語歌 想聽你唱其他語言

六號 唱得好聽 但上次你好多首都唱到甩下甩下咁 有點奇怪

最後有無d 樂手既battle or free jam
上次感覺太focus係唱歌者

講多次真係唔係BigFour呀

有903員工mon絕對唔出奇 可以留意下銷情

下次要預埋kolor一齊玩呀

樂手battle or free jam
好想聽

觸執毛有新歌 拍左mv
#shakeyourworld

係咪有得聽新歌live

Supper moment-
不許你註定一人 (feat. Howie@Dear Jane)

整左mp3

記住唔好個個淨係企係台上面
多啲落台同觀眾互動下

講喱啲

好似得sunny 係good night個part 有落下台

自己down

上次搞許志安與17安士有幸去 全場大部份都係廢中廢老 我同個frd一high就望住曬 搞個咁嘅show俾班唔識欣賞嘅人唔知為咩

今次睇唔睇呀

唔知 毒絲無人陪

好很正

自己睇咪得

好正啊

去以色列用郵寄

去啦 喱度有成班巴絲陪你

go

連登有愛

買左飛未

我都自己去呀
難得有飛賣去得都會有反應開心好多架

啱啊 入去一齊玩

仲未爆

今晚買

有無有心人放兩張280

賣晒飛喇咩

留意到D飛仲未賣曬

未賣哂飛喎

仲有好撚多

支持本地音樂

有無人有前啲既飛

應該冇人買多左飛?

咩位 好想要最近舞台嘅zone 得返啲後面嘅位

班牛 咪幫佢地接貨呀

自己買啦

公開發售果日係好易買....

遲左買 得返啲閪位
仲要會展個場本身都係閪

買多左兩張480
S35 Row:T
原價放

啱啊!!!!! 唔好幫黃牛接飛啊

咁遲買預左架啦 不是嗎

我到而家先決定去睇

睇rb呢度演唱會 成隊band落台同觀眾互動正到

去通利買揀位啦
680仲有呀

冇咁多錢飛倫敦

已經全部售罄
兩場full哂

我知呀 我禁到比錢果part
個網reload左一下就話sold out
所以睇下有無人讓

rich 係真愛啊

諗起都覺得正

會展個死人場好多空位
落黎跑下圈都好呀

推
利申唔係牛
無牛咁戇鳩買得一張

咩位置先

係咪同我買嗰張
頂宜家仲未知位

係

買個時冇分位咩

個位應該都前既 搵人收留左佢啦喂

內部飛黎 仲未俾消息我

有興趣 點聯絡巴打

我好期待

我都唔係牛 同朋友重覆買左

480 Row T s35區

我估嫁咋 錯左屌細力啲

D飛呢

咪我
追緊喇 你慌我呃你咩

巴打快d上水

睇完viutv 上個演唱會 即買飛
買完後5秒先醒起個日要返工
要送俾朋友睇
好想睇live

巴打你返夜

Shift

哂曬

今個禮拜拎

請大假睇啦

下星期就係

推

位置一張s3
一張s17

絕對唔係牛，嗰陣心急買飛，心急得滯買錯咗

S3，最近台，係側少少

屌
我另外個兩張
我俾個fd約左另一個fd睇
我依家唯有睇番自己張680
對唔住巴打

唔緊要 btw係咪有巴絲一個人想睇但搵唔到人一齊睇 搵到有680平飛 個位都算前 有興趣留個tg比我

幫推

睇黎銷情真係好差
呢排聽903節目成日攝17安士既片段黎宣傳

《21安士音樂會》太多人同台靠禮讓 6號：想唱就會主動舉手

樂隊Rubber Band將於5月3日孖住許志安以及其他Band友Supper Moment、Dear Jane、觸執毛舉行《21安士音樂會》，今次開騷由「17安士」變做「21安士」，聲勢更加浩蕩，所以今次演唱會將會OT，比上次演唱會加時一個鐘，大家要抖足精神到時入場一齊「rock and roll」！

今次四隊樂隊加上安仔，總共五個音樂單位，各個樂手會不會「撞位」呢？6號解釋道：「梗係唔會，夾Band其實唔係用好多樂器，唔係自己嘅時候就坐喺隔離欣賞，大家唔會爭，想唱嗰首歌就會主動舉手。」但綵排時這麼多樂器一起演奏，差點聽不到是哪個樂器的聲音，阿偉說：「戴Ear-mon會冇咁嘈，聽得清晰好多，其實都係睇吓咩場合，未必下下都會戴，以前夾Band嗰陣就冇帶，依家個Ear-mon係sponsor，都唔係咩特別野，好多發燒友都有用。」

Rubber Band忙著籌備下兩個月的演唱會，還有音樂節的事，他們希望今年有時間plug新歌給歌迷聽聽，但大碟的事可能就要等下年了。

Supper Moment去倫敦順手開騷都爆場 Sunny：估唔到咁好反應！

Supper Moment 今日出席《21安士音樂會》綵排時，提到倫敦演唱會火速售罄，他們坦言自己也沒想到，Sunny說：「本身去嗰到係做嘢同品牌拍片，諗住咁遠水路去到，不如玩返場，估唔到咁好反應咁快賣晒。」但今次他們是一早訂好機票，所以就算大家想加場也沒辦法，SM還抱怨這次倫敦之旅行程緊湊，就連他們想忙裡偷閒去逛逛觀光的時間也沒有。

今次倫敦演唱會場地與SM 之前舉行的大有不同，只容納到150人地方，他們說：「本身想Book Arena，但嗰邊冇期，我哋又好趕，其實呢啲Live House Show係嗰邊好普遍，好似睇場戲咁平常，所以易Book 啲。」阿達提到本身想邀請燈光師到倫敦幫忙，但竟被拒絕，他說：「燈光師話我玩咩，個場細到擺得兩支燈，唔通佢去開燈同關燈咩，真係好少做咁細嘅場。」

SM透露最近忙於籌備大碟，問到是否趕在年底出碟，他們指希望首先派台新歌，出碟之事未敢寫包單，要看緣份。

好想睇但果日要返工

請假都要去

聽聞已經有免費飛出現左

收到風會有
「我始終需要情歌 沉睡在昨日一起的感覺」

竟然 換張前啲既飛黎丫

#447
佳同報佳音
8 日前
可能係腎同邦

之前講過了

屌 終於有返啲開心野

聽聞係後面既飛黎 所以拎到都無用啦

而且我唔會拎 俾錢入場啦屌

買左飛了 唔算好前 zone S13

請唔到 希望viutv會再播

買左啦
不過上星期先得閒買680
所以坐得比較後 想坐返前啲

邊度拎

唔好問 唔知

到時見

有兩張$680 section 3 row J
趕住check out禁多左
蝕啲都要放

學生好想睇但冇錢睇

幾成真~?唔好呃啊叔喎

D飛散唔曬

可能長假期關係 啲人去哂旅行
講真佢地求其一隊啲粉絲都夠坐爆會展啦

有冇咁橋d fans咁岩去哂旅行呀

可能太多band分散咗自己鍾意個隊嘅時間就唔去

對我黎講喱個唔係唔買飛入場原因黎
anyway我的確係唔知點拎 都唔會拎
你可以搵下平飛或者其他

我估都似係 而且好多應該都鍾意唔哂咁多隊所以放棄
我就雖然都無鍾意哂咁多個單位 但仍然好想支持喱件事發生

仲有邊2個嘉賓

到時咪知囉 仲有幾日咋

乜鳩
唔係俾我up中啊嘛

有Sunny有鐵樹蘭 都好過BIG4
雖然好想係腎仔

嘩 不得了！無買錯飛

到時阿水會唔會跳出黎唱遊戲遊戲

定真係可以聽到鐵樹ver既
不！許！你！注！定！一！人！！！！！

呢個真係好好笑

果陣睇live鳩FF 估唔到真係可能係鐵記

想睇但無伴

估左咁耐原來一開波就中左

唔使有伴 喱度好多巴絲打陪你
快啲買飛 到時見

反而覺得係鐵記會冇乜FEEL喎
利申鐵記FANS

因為上次睇VIU..SUNNY 唱唱下用左鐵樹蘭嘅mode黎唱嘛

巴打一齊？我都未買飛

再推
有冇人想睇？平啲放都得

屌你老母樓上班hihi仔。。。。

點解咁既link都做唔到仆街仔

屌 話撚左佢仆街劇透 人地守左咁撚耐
宜家真係del link 垃圾到呢

agger
好似好唔夾成件事

pm

仲有冇人想睇？
睇佢啲飛銷情咁樣，睇嚟唔會再有下次

兩張480飛有冇人要 平放

開個細啲場就無所謂啦

推呀

我覺得DJ完全狀況外咁
之前生活日常都係得19 觸執毛同泥鯭

DJ喺呢度

原價放$480 S27 一張
賣果日同fd約左一齊㩒 溝通錯誤兩個都買左
班左另外既fd去睇 但係都淨返一張
有無巴絲岩feel

過多幾日就係
好緊張呀

要相認

唔好驚我

嘩屌正呀喂

可以丫
tg kaka822

岩岩買左280 得返最後果排 同埋中間果幾個section 都得返單丁位 算唔算銷情ok

推 或者放兩張自己睇$280 x2 section 201 都算好前

放$680 section 3 row J x 2 / $280 section 201 row B x 2

推 原價都冇人收？

我又相認

comeon 你要唔要留個tg入group 雖然個group無人講野

tg: wordsfailmusicspeaks

加左

後日就係 好期待

仲未散晒飛 ？

s17，最近s16嘅路口，都算中間㗎
有冇人要？500放

巴打有冇係FB放啊
呢度應該得好少人

我估喱度啲巴絲應該都買哂飛

笑咗出聲

鐵記

聽日就係喇

而家仲有無飛賣？

有無人有兩張連位680/480

telegram:

6號又會點演繹鐵記嘅歌呢

肯定有 你上去望下
如果無喱度好似有巴打放緊飛

21個人入面除左陳仕燊到底邊個仲有scream
既潛質 好想聽

有鐵記想聽 煙花散

拋一根煙 拋下所有 對你對你思念!!!!!!!!!!

btw 想再聽尋覓四周
live好鬼正

有二張280放出黎 本身約左人睇 點知今日佢先話改左更表 去唔到 所以想放左二張280自己買張680就算 我記得就係坐前面既280位 有意就TG我啦

幫推
但建議你去facebook嗰啲放應該會快啲

推到聽晩散場

chochukmo 新野 原來係 咖啡廣告歌

有冇巴打一個人想睇未買飛，多左張480飛

Telegram:

國腎味濃

好似真係咁 耐人尋味

咁鐵記呢
腎仔

唔係咁能正係腎牙

腎同邦

聽翻之前21安士邊問 呀達定唔知邊個話果三位安士既音樂同佢地好唔一樣 但係其實都係好普遍既音樂

Sunny都like左國腎ig岩岩張相

J JOR
腎

肯定係啦 岩岩睇左腎fans club ig 完全穿哂

我頭先喺度補睇補聽返啲訪問
sunny又有講過話嗰三個安士會令佢地涉及既音樂範圍又再拉遠左啲

唔通真係三個單位

佛誕上船

[q uote]
佛誕上船[/quote]
好能爽牙
有埋腎一齊JAM歌

正呀

有無link?
btw 未開始已經有啲唔捨得個show完
因為真係好難得咁大班人搞場show

屌 有同感啊
本身一路好期待 宜家等撚到佛誕終於等到喇 又好唔想佢咁快開始咁快完

有無Fans cap圖

好撚興奮呀屌

好驚自爆

未睇都覺得想睇n 次呀
冇bluway 都想要viu

召喚各巴絲喪嗌

唔好上場死魚咁

一定要準時入場

想嗌都嗌唔到 坐終極山頂

呢個ig唔係fans club囉

放心 一定會喪嗌 仲會跳起

有冇巴絲會拍低
好想去但係第日要Exam

仲有無飛賣想睇

正啊腎仔
一開場企到完場

巴打280放左未

搖滾小學做開場

爭kolor就齊哂我想睇既人

腎仔

2張 680 放左未

平收2張680

希望山頂嘅手足唔好做死魚

你telegram佢啦

呢個post咁得意 有人想要飛 有人想放飛

但又永遠mismatch搵唔到又放唔到飛咁

我tl埋佢都唔覆

好期待 今晚就係

viu又播返17安士演唱會

依家重有冇單丁飛

仲有飛賣呀

上去買張支持下啦

Link都比埋你

再睇覺得 viu真係幫安仔執左好多
明明我睇YouTube 人地拍d片佢唱到.....

我仲心諗 乜佢仲咁唱得

原來

呢家先睇 係幾好睇

今晚係咪又可以聽到佢唱 去！吧！鼓！掌！

一定有執過
你睇返YouTube 人地拍果啲就知
903播果陣有啲都唱到好

每次903播呢句我都覺得佢鞭緊安仔屍

一諗到今晚安仔把老牛聲就鳩都縮埋

今晚見!

等我嗰陣仲覺得有啲幾好聽

今晚見

仲有無人放680 連位

佳蛇都去?

我果陣係903聽到佢播將冰山劈開
兩個人完全唔夾係互相拖累
阿水太高音但要就杜生唔可以唱太高，而杜生又爛聲唱唔到上去
變左成件事好唔夾
但viu播返出黎又好正常無咩野咁
真係辛苦了viu 啲人

賢仔

今晚就係

有冇人自己去睇

喱度好多都係自己去

自己睇show 不可怕 已經自己睇左好多次

竟然係咁

agger 雖然今日有幾個巴絲一齊睇

自己睇show駛乜驚呀

$280 G行揮手

見到就見啦

坐咩區

680單拖撚

冇fd自己去

睇緊佢地綵排緊
live唱功算係咁
好多舊歌

自己去 後來發現原來有fd都去 唔同位

680單拖

280山頂位單拖撚

睇還睇唔好劇透

年輕巴

一陣見啦各位 企足全場

做乜買咁後

無人放飛 唯有youtube 見

680 單拖獨絲

官網無哂飛咩？

hall5 bc好似得一個門口

邊陲區見

Fb見到 彈無盡

去到會展有指示

做左先後悔

X2 但窮撚 買唔起480

仲努力收飛

腎
我來了

無盡必唱咁濟
mk 最愛黎😂😂😂

希望有返正常版既浪人

facebook有無啊？

黎會場門口睇下有無牛

上次俾viu執完都炒晒車
明明以前聽小塵埃都冇咩問題

咤叱果晚都炒粉啦
Pollie 把聲仲未成氣候
今晚rb會唱新歌？

叱咤

應該會吧 supper都唱新歌啦

頂 呀nice 個ig story 好似劇透左啲野

有鐵樹

loop左幾次都睇唔出

肥婆帶套避孕

但咁樣咪會無國腎

腎係咪客串咋

今晚黎唔到你地幫我聽埋我個份

其實係咪有一班人負責擾亂視聽
最後彈左一班無人估過既上黎

係就好

我有一張 臨時個fd甩底

都係估估下
加上佢話今日有show 出😂😂

endy.fans.jai#圖文部分不符
為咗答謝挨豬呢邊嘅bb豬ssss啲反應熱情奔放過fb嗰班孤寒鬼ssss，以下係少少佛誕嘅情報：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：：密碼係佛誕上船嘅5BCssss記住準時入場😬#好似係 ❖圖片由唔敢問人喺邊度買但又有膽影人哋心口嘅fans(唔係我)提供

佛誕有冇緣見到唐僧呢家嘢就#GoWithTheFlow 啦
#糕WithThe刀
#撈WithThe煲
#糟WithThe糕
#諗唔到了

突發！！主子指公發生意外！短暫地同主子那心愛結他…線融為一體！！希望主子保護好珍貴嘅指公！咪太大力！祈求佛誕唔會現血！！🙏

鐵樹同國腎真係好難取捨

一齊吖

已到

一齊啦

仲係好空

都好多唔同年齡層
有啲成家黎

都未夠鐘
預搭半齊你

遲左少少 衝過去中

另一個hall: 李居明音樂之旅
好大反差

有冇人相認

唔怪得咁多中年人士

好撚多大媽

點解李居明都開到con

其實係咪好多都送飛
好多個樣唔似會睇 好多細路
我係咪坐左入送飛區

好多c9

單拖睇表示格離有個西面中年夫婦
好驚

都預左要唱d mk 歌先，唔係班 突然fans 走都似😂😂

留名睇觸執毛出場住場d c9阿叔mk 靜曬😂😂😂

結果周爸原來係去李居明con 三安士係鐵記

辛苦晒sunny

唔好放流料wor

帶左相機但隔離坐左帶位

冇放 岩岩見到dj ig post見到阿瘋 子通

日復日

嚇死班細路

我明顯9up啦

死亡！我的呼聲將要死亡！！！

描撚準備

開始

仆街 好撚正

邊三安士???
賢仔仲有?

堅離地城呀！

說再見了吧

真係有鐵樹

叫能左出黎,鐵樹蘭

好撚正

完場。。。
雖然都唔少repeat,但仲正過上次

真心問有冇巴絲係280
發現號我企左起身比人叫坐翻低
燥撚到

1. 浪人 - 周國賢/劉浩龍

2. 我的天我的歌 - 許志安
3. Yellow Submarine - 6/Tim/Sunny/水

4. 爛泥/世紀末煙花 - 6/Sunny/水/Tim
5. 經過一些秋與冬 - 許志安
6. 哪裡只得我共你 - Dear Jane/許志安
7. 發現號 - All

8. 將冰山劈開 - 觸執毛/許志安
9. Imagine - All
10. 堅離地城 - All
11. {Unknown} - 觸執毛

12. 一家一減你 - 許志安/水
13. 風箏 - 6號
14. 休眠 - Sunny
15. 無盡 - 許志安
16. 不許你注定一人 - Sunny
17. 男人最痛 - Dear Jane
18. 最後晚餐 - Dear Jane/RubberBand
19. 說再見了吧 - Supper Moment feat. 6號/水

20. 非安全地帶 - 許志安
21. 煩擾中起舞 - 水/Sunny
22. 飛天 - RubberBand
23. 影子舞 - All
24. 火熱動感 Lalala - All
25. Yellow Fever - All
26. Goodnight - All

27. 凡人對抗命運 - 許志安/鐵樹蘭
28. 與神對話 - All
29. Queen - All

30. 山丘 - Sunny/6號
31. 冥想練習 - 水/許志安

32. 幸福之歌 - All

有首英文歌唔知咩名

堅係嚇走左好多人

有鐵樹又有腎仔 正到瀨屎

聽到想喊

Dear jane唱最後晚餐

屌 咁快走晒

680都見到有實q叫人坐低

睇呢類show無得企好躁

咪係 搞到無得唔走

d人趕住去投胎咁

我聽到有人嗌坐低

鐵記腎仔

好多supper

堅離地城超正

腎仔得一首唔夠喉

今次杜生唱好少

杜生唱無盡忍唔住笑左

thank you C HING

好鍾意堅彌地城 估唔到終於有live聽

我個區好我一企起身先有人企

叫左6號唱好多次
估唔到今晚有

走得勁快

#[flowerfhace]#b岫C

左邊氣氛超high

Sunny 唱失眠 正到

係咩 我企左前我身邊啲人係dear jane個陣好high

前面正中 非安全地帶打去到鐵樹都high 爆

有冇人覺得vocal太大聲,結他太細

今次驚喜係...dear tim 唱得好左

ok喎 我前S6啲人企左好耐喎

嗰段野跳到癲左 超攰

好想叫佢地死翻屋企開YouTube聽

係休眠

打錯左

我係估唔到咁都插到水 好撚正

點解唔唱羽毛鄰翅同rising star
果3隻mk歌仲要loop到幾時

老人與海同山河故人又唔唱

超驚跳到比後面啲人打 你知啲人唔郁架啦
鐵樹出個時忍唔住同隔離唔識個個叫 大家自high

今日許志安意外地唱得幾好
無上次咁爛

個音響大聲到,

鐵記出咊大家嘅反應比我想像中好

人聲勁大聲

老人與海同山河故人都唔hit
留返下個show再唱

休眠每次live聽正到爆

反而好似只得保安叫人坐低

瘋狂鳩嗌

會展啲聲一到高音就勁拆

imagine

係 本身你講完之後我超驚

好聽好多

大聲到都聽唔到唱咩

最後我同我隔離唔識既人走左去前面d吉位一齊企

最難聽投票
最後晚餐vs無盡

最好聽係邊首大家有咩心水

估唔到後面妹妹仔同我一樣有帶鐵樹毛巾
我本身仲驚舉咁耐會俾人鬧

但非安全地帶

中場見到好多廢老走

山丘

唱影子舞個時
有句歌詞講做gym
聽到6號講咗句力威

不過杜生瘋狂唱錯歌詞

真係靜曬
笑死

人聲大,結他細,base又大,都唔似bandsound

唱imagine 個時佢地已經嚇親

16區？

好high
許志安用佢啲真音唱無盡好奇怪

今次唱咁小MK歌
見到好多人都唔係太投入
唱返D DEAR Jane MK 三部曲, 濕鳩MOMENT D 叫春歌應該會HIGH D

首選最難聽冇feel一定係杜生唱DJ三步曲

感動既係 許志安終於唱到
去吧！

阿水插水兩秒就失敗被人推返上去
笑撚到仆街

相認

鐵樹蘭

Mum mum me ah
Mum mum me ah~~~~~~

但係好撚好聽

基本上全場D觀眾都唔希望聽到佢插佢把聲入去

好彩去到後段high返

班友聽到風箏本身好high
點知係6號唱即刻靜哂

其實DJ d歌成日都好似冇高低起伏咁
真係好難high

6號把聲咁正都靜

但係啲觀眾聽佢地啲mk 歌最high

相信好想DEAR JANE SOLO MK三部曲
但依家個Concert係crossover緊係會咁樣JAM歌架啦

佢地交換歌唱明明就正

屌 好撚on9
我果區無人企 睇bandshow唔睇
好啦
唱無盡就成班企 我心諗終於有人一齊睇喇
丫 我屌丫
唱完熄燈 佢班人一齊坐返低晒
我果下呆撚左
心諗
下 企左起身 仲坐返低

第一下見到腎仔以為係劉德華

張生乜你唔係係隔離場咩？

堪輿學家李居明出席《李居明20年音樂之旅》記者會，宣布5月佛誕日舉行一場音樂會，並邀請張敬軒、蓋鳴暉、薛家燕等好友任嘉賓。

其實有少少失望
話唔係re run
但確實有好多歌重唱左

我坐280 好前 氣氛好好

好易撈亂佢地幾首七字歌

坐綠區 到山丘時
全場坐低哂

有起碼7成都係淨係識MK三部曲,無盡,風爭果D 歌
始終浮上水面既CONCERT係咁,班人都唔係聽開BAND SOUND

完場影 ？

諗住會有多啲新歌

呢樣真
不過上次去唔到
今次當第一次聽

應該係

我身邊啲人係企dear jane其他成日坐
Ccm個陣靜哂

係呀 不過上次無去當第一次聽

開頭企起身俾人屌

上次有去
覺得好咗㗎喇

Howie枝結他真係嘈到都唔知彈乜鳩
難為呀正係後面彈

杜德偉把聲冇咁爛
比人屌小左

唉 我果邊仲要玩到一半到
走左成行

屌番佢band show 唔起身幾時起
而且sunny 佢地都成日比手勢叫我地起

你地講到個情況咁慘烈

我都聽到 話咩阻住後面睇唔到
但其實大家一齊企就無問題啦

冇錯 上到去

話說企得遠 心諗點解有個女人係到 原來大佬正黎

始終絕大部份都係淨係鐘意POP
有幾多真係鐘意INDIE BAND
講緊觸執毛己經係算淨上面紅果D
如果叫得郁,TONICK/ KOLOR應該會再爽D

中段已經見到佢飲酒

其實你覺得阻咪一齊企囉

真係我680果班先係真FANS

雖然鐵記出現好好反應
但老實講有幾多人識鐵記d歌

咁多人 玩大半日就差唔多
不過算啦 都無乜機會

起碼8成人唔識啦

今次D飛反應都唔係咁好...唔知仲會唔會大搞

屌 班友真係唔尊重台上面d人架喎

就爆post使唔使再開

我果區680黎
揀中爛區

我唔識但我聽到好high

好多人見Dear Jane, Supper moment就狗衝
低質到

唔識都可以一齊跳一齊叫
嗰段快歌完左之後 隔離zone有個中年男人大叫
咁宜家坐得低未啊

開丫 傾多兩句
好撚嬲

自己歌淨係玩左凡人
仲諗住多一兩首
一片天 煙花散

反而我個區有兩個中年男人在跳

真係好能低質
要坐既返屋企睇碟啦屌

下次買前排飛

所謂廿一安士都只係各自玩一首咁多

係囉 唔知係咪因為上過903榜同scream相對比較少
不過佢唱其他可能真係仲少人跟到

開

新post
[推到viutv重播]21安士音樂會(2)

岩岩先返黎香港 遲左買

安仔都一齊玩

時間有限,一係Crossover,一係一齊JAM,多數都係每隊2,3首

啱啱諗住開
thank you

諗住會有赤地 講下地下band仔

隔離有人叫包頭巾嗰個好靚仔呀

差d柒左

要你說地下精彩！！！！！

頂你

地下果D應該唔會invite啦
算係比較浮面既先會搵

請移玉步

阿正 成個 Guns N' Roses個 Aex Rose咁

輕輕一推

阿正

講緊首歌

呢幾隊面既都唔爆 你話點邀地下

chochukmo都好小人識
你話點搵

推爆個post

其實chochukmo係元祖安士
第一次就有佢地

其實觸執好正

爆